雀屎連加特吹捧區

勁到。。。

Diu比你快過我開...

廢lin

一齊吹

連球王

得佢入到生波
一帶推橫射個世界波